{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 씨엘로독채키즈풀빌라"
    },
    "text": "春川でしか見られない見どころと楽しみどころを提供するシエルロキッズプールビラでは、できるだけ快適な旅行ができるように用意されています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは屋内と屋外でご利用いただけます。 室内バーベキュー場では電気グリルを使用し、屋外バーベキュー場では電気グリルと炭火の両方を使用できます。 屋外バーベキュー場は雨の時も利用可能で、炭やグリルは個人的に持参できません。 幼児の基準によって追加料金が発生し、すべての客室には個別プールが設置されています。 プールの利用はぬるま湯(温度約32度~33度)で可能で、追加料金が発生します。 プールの水を交換する場合には費用が発生し、交換後17時からプールを利用できます。 冷水は無料で利用でき、水着やラッシュガードを着用する必要があります。 カラオケは2階に位置しており、利用料は30分当たり10,000ウォンです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットとの入室はできません。 駐車場や電気自動車の充電器、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が施設に備えられています。 入室の際はウェルカムスナックが客室に提供され、火の穴を利用する場合は薪10kgに対する費用が発生します。 個人的に薪を持参することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "屋内と屋外の両方でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で使うグリルは何を使用できますか？",
            "answer": "室内バーベキュー場では電気グリルを使用し、屋外バーベキュー場では電気グリルと炭火の両方を使用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場は雨の日でも利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場は雨の日でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用はぬるま湯(温度約32度~33度)で可能で、追加料金が発生します。プールの水を交換する場合には費用が発生し、交換後17時からプールを利用できます。冷水は無料で利用でき、水着やラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこにありますか？利用料はいくらですか？",
            "answer": "カラオケは2階に位置しており、利用料は30分当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設には駐車場や電気自動車の充電器、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室時に何かサービスがありますか？",
            "answer": "入室時にはウェルカムスナックが客室に提供されます。"
        },
        {
            "question": "薪を使って火をおこす場合、費用がかかりますか？",
            "answer": "薪を使って火をおこす場合、薪10kgに対して費用が発生します。個人的に薪を持参することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 506
    }
}